WHO 叫人帶口罩

又話唔使帶

散貨